全民跳閘 逼到港鐵show cctv

全民做劉翔跨欄 俾人捉到既話就矢口否認
當場叫佢check返cctv
身邊手足都要幫口否認並要求睇返cctv
如果佢check得你跨欄
就一定要佢check返8.31太子站既cctv!

求大家一齊跳閘 要所有人跳先有用！
時間無多 cctv自動洗左就冇哂證據！
乜都要試下！

Tg都夠膽出黎食 跳個閘都唔敢？

克警白衫人都未撚驚過
驚小粉人小黃人？？

一齊跳！啪啪啪
一齊跳！啪啪啪

還市民手足一個公道呀！
求下大家

好似冇咩關係
差佬拉你超速唔等於要比你睇返果部相機嘅其他片段

我只係想呼籲 未敢跳閘既手足 唔洗怕俾人捉
小粉人黃人捉你 就食住個勢俾壓力港鐵
每位手足都可以以此行動出一分力俾壓力
時間無多 乜都要試
事到如今 各位唔好再怯！
一定要睇cctv

不反對通知書申請中

9月6日 反濫捕 抗威權集會

逼港鐵show cctv都好急
幫幫手人地子彈都幫你擋
跳個閘唔痛唔癢唔會被捕被打
何樂而不為

要將全民跳閘同831掛勾
唔好理有冇關係
人命關天 刻不容緩

推

今朝尖沙咀閘口有狗
明明琴日都真冇
不過計埋西鐵嗰程我都冇蝕

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

閘口响上層, 831响下層喎. 係咪要諗响下層?